仲量聯行：中環甲級寫字樓空置率升至12年新高

物業顧問仲量聯行指出，5月中環甲級寫字樓空置率5%，較4月上升0.4個百分點，是08年金融海嘯後最高，導致租金按月下跌2.7%，跌至平均每平方呎102.4元，跌幅較4月收窄1.8個百分點。

報告指出，5月整體甲級寫字樓空置率7.4%，上升0.2個百分點，租金按月下跌2.2%。尖沙咀及九龍東寫字樓空置率分別升至6.5%及13.7%，是各區中最高。